卡其色褲真係好百搭

夏天同秋天都需要佢

冬天更加需要佢

大家覺得佢百搭啲定牛仔褲百搭啲？(相信係一條一百萬題目)

一定係卡其色

秒

型撚到

其實卡其色 即係咩色
有時杏色 又會有人話係卡其色

黑色卡其褲

都係你的樣子如何啦

wiki 話有 3 種

卡其黑呢

唔係掛，一隻咁百搭嘅色都蝦人著？

圖中主角真係慘，畀人笑足咁多年

正解

我最鍾意就係軍綠同卡其色長褲

毒撚著會好撚毒 唔信你咪試下囉
風水佬呃你十年八年

綠色MA-1加卡其chino？

唔一定下下ma1既

高大靚仔卡其色褲真係好百搭

牛仔褲呢？

諗起半邊色個張圖

好耐冇見過黑色卡其褲

係啊

#1有講，問大家覺得卡其褲定牛仔褲百搭啲

靚仔真係好百搭

屌你啦 全部圖都係鬼佬

其實點解呢隻色叫卡其色

卡其色聽聽下就知咩色
卡其褲印象中係褲朗長 褲腳窄
定係叫做拉屎褲?
但拉屎褲就係棉布質地

第一張同第二張上半身調轉

講下仲有咩？

試唔到 自己係型男

鬼佬著就型
港男著就俾人笑

身形 樣 問題

你講緊咩？

依家先發覺全部下身唔係黑色就係卡其

卡其色好蝦人著

貼鬼佬model

一係就純色tee好多色都岩(黑，白，深藍，棗紅）
白shirt 淺藍shirt
冬天咪白tee加件黑牛仔jacket

最緊要你個人唔好太肥同太瘦
D衫要fit身

陳卡其

咁蝦人著既色你同我講百搭

2019年仲興。。。

屌

需要嘅唔係條褲 係個靚仔樣靚仔樣先係百搭

腳粗是穿不了卡其褲的

成個POST 變到好型

今年都唔興呢隻色
興亞麻色囉

你想講黑色迷彩褲

興唔興唔重要，最重要係適合自己。

藍色都有三種
深藍色
藍色
淺藍色

有冇米6

牛仔褲先百搭

當然啦

毒撚色

仲可以勁粗著

樓豬
信我
聽日就著呢種褲出黎遊行
你會聽到好多人讚你型

咁黑色卡其褲呢

7,8年前就興通街都係卡其褲，宜家重著硬係有啲out嘅感覺

著唔著都會畀人讚型

靚仔咪百撘

綠色、軍綠色、淺綠色

香港已經好少人著卡其色 咪on9

Navy先係

少人著代表唔可以著？？

著灰色衫已經會柒

其實都ok啦，不過唔係最好嘅選擇啫。

咁你又唔好咁極端攞嚟同呢班人比較

其實呢班人好差咩

美國隊長喺戲中同戲外都成日著卡其褲

接近呢隻色既又應該點襯呢?

呢隻色都ok嘅

Both

其實似軍綠色多啲

唔係講緊軍綠色咩？

軍綠我覺得唔好襯紅色衫就ok

已經有雙色牛仔褲…
真係黑色卡其褲不是夢

喺街度見過人著雙色牛仔褸

又係喎 第一幅圖嗰個男人大隻好多

漏咗講，甚至襯西裝褸都可以！

Indeed. A pair of khaki trousers goes with white, blue, pink, green, purple and black T-shirts or shirts. It matches a red shirt too.

It matches up with burgundy as well. Remember to towel off the wash tub of your washing machine after each use.

唔知佢而家點，可能好型

我淨係知佢好唔抵，因為一幅圖畀人笑足咁多年

好彩係就咁睇都認唔到係邊個
應該無咩人認到佢，但如果佢外型無變就難講
希望佢成功開心，唔好再俾人恥笑

係，認同。

黑色卡其褲見過有人著出街啦

真？

其實真係咁出奇咩?

定係你想講黑色chino？

兩邊褲管唔同顏色喎

兩邊褲管唔同色喎
真係咁出奇咩?

咪一邊黑 一邊啡
真係咁難明?

係，真係未見過

講到近期最型一定係我地鄺神嘅白tee卡其褲穿搭

真心未見過見識少

著咩都型喇

me too